200起步 屠殺狗會

純個人心水 同路先好跟

沙米恩圖 和 2.88

第一場就g

200 就好心買盤啦

留番200call g仲好啦